點解香港足球咁撚廢？

好失望

問姓霍嗰兩條撚樣

政府唔投放資源落去都幾難可以勁

有放。。。比晒d高層管理層

Pull

有鬼佬外援都輸

丟架

風氣 你個仔話第時想做踢波佬 咁你撐唔撐佢先

咁問下自己付出咗幾多支持香港足球，平時得把口係度屌，港隊港超有比賽就唔見人，你覺得腳腫會理你班電視球迷?

因為香港踢波叻既人唔去踢波

太貴，老實講50蚊張飛應該好多人去

因為 我再揭到體育版果度 點解有賠率印曬喺度
香港足球排百幾 醜到好鬼離譜
踢得好會俾人去賄賂

真 足總迫走哂d人 搵自己人上位... 又定埋d仆街政策唔比用外援 外來投資走撚哂 聽當年呀叔 精工對南華大戰幾撚精彩...

球迷支持都好重要
大家多啲入場睇波

幾年前搞個咩濕鳩鳳凰計劃, 洗左千幾萬俾D所謂專家寫包膠用黎打飛機又有春用?

願贏波歸香港

根源係無本地人支持
變左商業味唔夠
一無商業贊助就無錢做
無資源無階梯 點吸引後生仔踢波？
你可以話唔好睇 所以唔睇
但有無諗過你地唔睇 入左行既球員點維生？
要解決 一定要由地區開始培養 要人投入地區球隊
先建立到經濟鏈 當年和富大埔係一個幾好既故仔
不過點維持都係一個難題

中國打香港
=西班牙打直布羅陀

上次打和=歴史性神奇超級球隊

咁又冇咁大對比。。。

垃圾勝利球迷

拉

香港聯賽又少獎金，好多球隊球員有另一份工幫補自己，未講場地設備又少 同冰島冇得比

點解香港啲五毛警犬咁廢？

坐到上山頂

以前仲有國共大戰不過幾勁

問題咪喺度lo, 100蚊都嫌貴，又期望有日韓級數

攞到殿軍仲想點